“沒有一個女孩，”我的朋友阿爾·巴茨說，“願意被人看見死在納什漫步車裡。 P·j·奧洛克談“抓住幸福的鑰匙” J. O 'Rourke | 2014年1月24日|每日野獸 
 羅姆尼競選團隊支付給美國漫步者製作有限責任公司的競選信息和廣告費用。 他們本可以買些什麼:更好地使用競選支出|寶拉Froelich | 2012年11月11日|每日野獸 
 “約翰遜主義者”來自世界各地，定期參加會議，訂閱他們自己的出版物《新漫步者》(the New Rambler)。 Will Self讀書俱樂部:作家如何成為上帝|亨利·克倫佩爾| 2012年5月24日|每日野獸 
 約翰遜是徹頭徹尾的宗教信徒，但在《漫步者》和《遊手好閒者》中，有些章節就像沒有星星、沒有月亮的午夜一樣黑暗。 日記的更多頁|馬克·盧瑟福 
 我現在還記得牆紙的確切圖案，淡藍色的格子圖案和深紅色的漫遊者玫瑰。 沉默的標誌|威廉勒隊列 
 我一向注意到“漫步者”的智慧，習慣於注意性格中的小怪癖。 詹姆斯·博斯韋爾與安德魯·厄斯金閣下的通信和他的科西嘉之旅日記 
 它們是玫瑰粉色的，真的像小的漫步玫瑰一樣大，每一個頭都垂在它的長莖上。 來自日本的雜誌|瑪麗卡邁克爾斯特普斯 
 他伸出手，從一叢擋著窗戶的花叢中抽出一朵紅色的玫瑰花。 《福爾賽傳奇》第三卷。 |約翰·高爾斯華綏